Můj neoblíbenější svátek to je Nový rok. Vždycky slavime ho doma s rodinou. Připravujeme překvapení, darky a také vařime spousta chutná jidla. V ten svátek návštěvujou nás kamarády. Po večeri jídeme na procházků k hlavnému u. Spíváme pisničky a bavime si spolu. Po procházce se scházeme doma a díváme se na hezký televizní program.
